侵侵依家算唔算變左美版陳水扁？

侵侵同阿扁都係無辜的
希望侵侵唔駛步阿扁後塵

侵侵有貪污咩

未中槍

未屈啫，落咗台就大把人做佢

阿扁夠無 佢比人屈

正視聽：同阿扁啱啱相反，侵侵嘅罪名係冇貪污

阿扁當年比人屈